有冇人放今星期續牌預約位

個牌今星期到期 求預約續牌位 薄酬
有意tg @bewater1212

有得咁嘅咩?

冇, 約果陣入哂要做邊架車嘅資料, 冇得轉比人

搵車行搞都係100蚊
你買人個位洗唔洗500？

郵寄都係一星期搞掂，唔明做咩仲要親身去搞，時間多得滯？

比車行搞啦

依家車行即日搞得掂? 我見個預約期排到好後

車行即日搞得掂? 急

咁急就打去自己問啦

真係唔知 我自己搞的 不過我朋友比車行3日搞掂

推
車行都有排搞

推乜撚
位係冇得讓嘅
你一係自己book，一係入箱
你再唔做嘢就唔洗揸出街，係咁。

唔續照揸啦